【動物臺侍奉部08】世上只有兩種男人，一種係表面斯文內裡變態，另一種

宗旨
相信動物台巴打係唔開心既時候，都希望有人理解。
但係你總會覺得圈子太多而融入唔到。
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台會然都比較容易互相理解 。
成為新人類。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
由學業甚到日文學習問題亦可提出

另一種係？

另一種係表面變態內裡都係變態
順帶一題我係第一種

嘩屌好垃圾個標題

鬼叫我唔小心搶到1001

好歌推介

我外表變態內裡斯文

me內外都淫

話說以前年少輕狂既時候問過人
我1到10有幾多
1最唔淫，10最淫
我都未問完條友已經果斷大聲答10

扮咩

證明你好淫

you too

you three

聽歌

美雲留名

你唔係哈士奇咩

kotomine kirei 留名

美波係咪死左？

佢係雷姆

搵人add下佢

唔知佢住邊層
我直接上去/落去搵佢 應該仲快

佢之前唔係貼過窗口圖咩
你推理下佢係邊個單位

每層大叫咪得

any lin?

屌你班仆街咁黑我魯魯修
雖然R2中間機戰上既劇情大暴走但個end都算神掛

最好睇係最後朱雀魯魯修聯手

天下無敵

Hi guts

bye

你不如話撇除缺點好好睇啊

美波一鍵留名

高質

我覺得係機戰果part垃圾過頭啫
C.C果part, 講Geass係咩 我覺得ok囉
個end不知幾正

拿細佬唔算眼淺
睇咁多套動畫得幾個位喊過
1. 鳴人知道自來也死果幕
2. 娜娜莉捉住魯魯修隻手喊到收唔到聲果幕
3. 黃昏乙女 x 失憶幽靈, 消失果一幕
Code Geass R2比高登仔underrated

2同3 same
黃昏乙女首bgm

不過機戰果part堅on9, 下下都整爛撻地就當係戰術, 星刻出親場都嘔血, Knight of One比隻柒雀一野收皮

神父識野

收左個9萬權力點lol帳
有冇手足一齊NG

數漏左夏莉臨死果幕...
"不過我轉生多少次, 我還是會喜歡上魯魯的..."

我依家重down
因為太耐冇更新

今晚補完習玩
ID kata
add me
組個待奉部lol團

依家既實力打ng恐怕比人屠

我廢j黎

id deaf7301
add me
今晚一齊玩

岩岩睇完神父講個套咩杏奈

大家不如講定幾點on
廢事唔岩時間最後無左件事
時間我就你地

預計七點down完

正野 同我差唔多

聽日全日打
今日打到11 12點掛

on9男主

未試過睇動畫睇到喊
睇到最眼濕濕都係命運石之門23集凶真重新振作個幕

Win98?

神父

加左 我亞XXX

mark低先 轉頭試

我是美雲

我夜晚on

我系美波

55

恰陣先

澳職重注

神父 我教你開日本ac
收你2舊水

我搵日翻大陸dup骨既時候down大陸版唔好

我老友比左條link我 我今晚再試下開

都係個句之前教你個個方法最簡單
登出icloud開個新帳揀日本地區,因為icloud新帳唔洗打信用卡

我打完就係咁樣
先唔鍾意玩lol

係電腦down itunes個程式>揀日本game/野down>彈左個申請ac表之後填野 》等收確認信》完

你試過用電腦申請未先

試過其實...每次都係就申請完 會彈左句日文fail

神父想用黎做咩?

橙

玩日服啦，去屌打新手

玩fate go

唔怕死的話玩大陛版，有中文

有打算

其實唔難申請

強國版

你係咪個地址冇打到日本地址

有打啊

呢個留翻翻大陸果陣先down

真係奇怪

留名

fai青

低能係冇得解

搵人幫你開返個囉

cum on 老mk

幾點打lol呀

打pp

我好雷牙

淨係玩過dota=.=

八點半ok?

淨係識玩暴雪英霸

淨係識玩dota 2

垃圾game
不過幾中意可以瘋狂卡人身位

鳩打都上Rank 1

最愛用澤拉圖

之前拎skin焗住玩呢隻垃圾驚

我玩爐石攞卡背焗玩

買sc2送英先玩左陣

好歌分享

凍到做唔到日任點算

唔好做

凍到唔想打J點算

叫人幫你

幫我OK?

我黎

絲?

人呢
id:deaf7301

扶他

斷線JJ受唔受

是但

你cos菲利斯ok?

屌 更新緊

地方的神隱需要溫暖，有人願意捐助$100為神隱添衣嗎

地方的梟博士需要香油，貴施主不貢獻香油梟博士都佛你

開左場 下場有冇人john

新手等比人carry

好撚凍啊屌

Rich kid 有 skin

gg 20ff

渣架

岩起身 下場

jg好op

會然上條當麻咪話成日硬碟100%既
好似係windows 10既bug黎
試下更新下

家陣D箱咁垃圾既

我個HDD新買無耐

咩話 冇睇一集 emma就瓜撚左

其實唔洗理

yes ar
我琴日打開睇都100%但平時都係正常用冇問題
琴日更新完windows之後又冇事了

試下去disable auto update 同 windows defender

可以add who?

仍然發夢變劉華 但卻欠英氣
仍然聽見小提琴 如恥笑我有女未
月入得果七千六 仍未夠搵三餐
這晚以後一切照舊

情人很索很迷人 是FF虛構
時常講野一舊舊 無可挽救冇女受
為何只是失敗 填密我的CV
晚晚夜電腦送飯

* 從未買到樓 只好怨689
期待買飯送啤酒
但我這生 每分每刻如同被祂詛咒
街角裡漫遊人人在手拖手
提琴獨奏獨奏著：「唯獨你很兜痞」
只得悲嘆 這般困局 直至以後 *

根本就講緊我

可惜無完整版

你地現實有冇朋友?

yes ar

yes

又俾人carry一場

聽翻唱多過原版

貼下圖就訓

關二哥的pos好撚好笑

雪菜

致十年後的我

仲未死？差唔多啦喎

真係叫自己個仔做關平

神carry

搶左佢penta kill
i am toplane god

溫書lu
考完試再打過

唔係有心

酒桶垃圾英

skype果陣係咁幫佢坦傷諗住比佢拎

仲以為你係emilia添

唔係咩?

成場個sup最垃圾
剩係識游走

你地竟然skype咁親密

Me辣殺d

同一人黎咩

梳囉

TO 神隱

TO綺禮

我冇份嫁
佢地一定有基情

屌你有鳩

訓覺
過左十二點先訓果啲全部戇鳩仔

好似得佢同佢個fd Skype
下次skype囉

Emilia我funson呀

唔怪之得

就到聖誕想約井台主出街

人地女仔黎

招黑長直女仔出街

成個post都短髮控
你死喇

我有話唔like咩

扑左

短髮女最上進

又係你

又話約井台主

差d中伏

摩兒bb

性誕當然係同神父過

冇佢聯絡方法

性誕神父留左條J比我

其實呢到d人係咪舊果班黎=/=

hi

wtf............

睇緊創世紀

禾新黎絲打

咪咁啦....動物台無女der.

再無黑長直攬住我 我都撐唔到落去了

做乜

巧睇

no loli pls

我要的是成熟黑長直啊

冬馬和紗岩唔岩

Loli黑長直唔係黑長直牙
沉浸在理想溺死吧

沒有女性特徵的loli算女嗎?

全部死哂
呀旺op

短髮loli

me 新絲來

摩兒其實你是咪9up9果個?

前題錯
點解loli會無女性特徵
性徵未發育唔代表無

冰冷的雙手 早已無力觸碰屏幕 無力去玩idolm@ster了

開左GGC 谷之後就沒人上高登了

你班撚樣係波谷唔開聲我覺得好似單機咁

不了，佢地個個高大靚仔。
堅的

我見過你未?

係我 我依家正受到機關既攻擊

真係唔知，我踢過兩次波

4月果次有冇踢過牙

以為自己嘔血 其實只不過係自己嘴唇乾到流血

渣ga

矛牙
訓先，聽日考中文

唔訓?

無人侍寢訓唔著

訓了

終於回家了...

等九點落街睇醫生

又返大陸叫🐔
抵你有梅毒

切jer 保身

唉 星期六都要返工 好想返屋企extella

i am dr.

垃圾驚唔好玩

咩叫ggc

玩飛高

中唔到五星

Btw 上次話柴斜係咪有豬排飯?
召集所有柴灣嘅面孔

係呀 叫耀東號
google map搵下

聽日上去睇睇先

都係自宅警備隊啱我
回家PS4 sin

早晨

考試了

完sem了

想請退魔少女幫我性交轉運

一聽啲聖誕歌就會好憤怒
係咪魔鬼已經植入我心

GEL完頭出街食飯

mk現充

落街買m妓

點gel

點解出街食飯都要GEL

真正既mk現充已經潛哂水

瞓左成日爽

博士黎研究下我個故要點寫

ok

其實我一直都想整套動畫
已經諗好左個題材
大概係高等既人類會進化,低等既人類就比進化左既人食
政府利用能力測試判斷出有用同冇用既人,有人既人會被基因改造適應地球既環境同增值自己既能力
冇用既人會被送到工廠加工,用黎令進化既人類保持住人形

結局?中心思想?

未有,諗到既情節都同好多美國佬反烏托邦戲既一樣

大愛左翼救世主

原本諗到視點應該係由一個政府維安部隊做主角
個部隊係專門狩獵維持唔到人形同知道/懷疑真相既人類
最後就班村民唔想知道真相,冇人相信真相咁樣
不過好似太套路

同CHOPSY PASS 八成一樣

套套反烏托邦戲都差不多係咁樣
所以仲未構思好

人類點解要進化 進化左就無道德觀?

博士套嘢咁反烏托邦
就咁睇同大都會好似

地球環境唔合適人類居住呢啲套路呀,或者係進化完有用既人生存得更耐,智慧力量都會提高biribala
道德觀係有,不過冇人知自己食過咩,又或者教育呀洗腦呀個啲野

有冇想過將自己化做其中一個角色

大都會 最後係咪有幾幕個男主走上高點搵個機械人果套?

未睇過,不過分開階層呢啲野好多都有

呢啲都係初步構思黎既姐,十畫都未有一撇
可能諗諗下放棄左

你的名字票房今年日本國產電影排第一,聽講全世界黎講動畫票房第一
估唔到信長協奏曲今年係日本國產排第六

早

joe

同美波 pakpakpak 完？

any ow game?

u carry ok

垃圾R*
晒撚左我7粒鐘FIX BUG都未FIX完

我要以令咒命令你出現, 老mk

瞓咗無睇 神父開咗ac未？

yes my master my lord

未

呢幾晚都要出去
冇時間搞

究竟係要開咩ac? 日本itune?

係啊 用黎down 日本app game

你ON9嗎 我AN機都識轉日本

你就真係on9 你都識講an機啦

唔通我部ipad 會同你部iphone有分別啊

No sir

omg

係pc 開好快姐
聽日睇下得唔得閒幫你整

見到井台主個post
突然諗起中學個陣有個女同學成日偷偷地拎我啲野飲
有次比我發現左之後佢話成日都係咁，然後就光明正大咁飲

性暗示啊

thx 你試試先

我早排買左部iphone7 搞左成日都唔得
用埋電腦搞都唔得

谷撚氣唔撚搞

你依家搵返佢,應該有機做SP

用an機咪唔洗煩

我堅守童貞

睇完博士個大綱
諗起套戲叫island

佢似邊個動漫人物

點會有三次元既人似二次元既人

呢套好睇

連童貞都守護唔到仲點守護世界

An機容咩易跨區down野
In Android I Trust

不愛江山愛美人

咁ios都好易姐 課金又平

AN機淘寶課金都好平姐

黑卡wor

角唔角宇多田光最高作品係prisoner of love

我PAD課黑金課左就一萬都冇事

睇你博唔博

rich kid

Beautiful World

flavor of life 都收依首皮

硬係要講ios down其他區野易啲,開個AC就得
如果AN機要開VPN同一個新GOOGLE AC先得,除非用APK但係APK係非官方同有機會中伏

ios 直接轉區唔得咩

直接轉區要打個個地區既信用卡先得
正常都係登出itunes登入就搞掂

我又唔洗既

洗鬼咩開新ac咩
直接vpn就得

連vpn同登出登入比咪又係麻煩

連vpn
清play store data
開play store
開心down野
done

an機down日本game直接QOOAPP咪得
神父弱智屌返部AN啦

ios
碌到app store最底
登出
登入
done

agger

唔知呀
我同我啲idog朋友仔都唔得一定要分開一個香港AC,一個日本

登出登入煩d

唔知係咪轉左啦 之前係個fd教我轉區down pad玩

我仲用緊大哥大

清play store data首先要開埋an機既設定,再撳入去啲咩應用程式搵play store,再撳清除
登出登入比盡你都係同一個地方搞,最多話撳鍵盤要撳多幾下

可能係掛,我都係今年先轉用ios
好好用

自己有script清呢d
點解要入去清

我用CALL 機

正路都唔會用script啦
你咁講呀寫個script一鍵轉區仲方便啦

IT

禾以前刀上成為依個IT狗狗,直到禾波蘿蓋中左一槍

有諗過
得閒寫下

犀利呀清

有無人想行返轉成都 睇下做唔做到新類型人類

點解

嘩 介紹黎好喎ching

GTA陣先

過幾百球比小弟玩下OK?

聽開first love

我自己都冇錢

其實何謂黑金

First love先係經典

黑金可以指：
黑金 (電影)，1997年香港電影
黑金政治，即涉及黑道暴力與金牛賄選之政治
石油的別稱
鐵的別稱
煤的別稱

(Show blocked user - 梟博士大反攻)

...

我想將你屎眼徹底摧毀

對不起,無法搜尋到任何屎眼

總結2016新番頭五,排名不分先後
亞人,只有我不在的街,DAYS,野球少年,RELIFE

神父我幫你開左個日本apple ac
帳號係:on9yeelee@icloud.com
密碼係:youareon9

因已被毀滅

apple帳密碼要大小階都有
作都作好D啦

[quote]總結2016新番頭五,排名不分先後
Re0 Re0 Re0 Re0 Re0 [quote]

7

..................................................

我會揀亞人,Joker Game,91 days,NEW GAME!,鐵血的孤兒,relife
ova同電影:
gundam Thunderbolt,GTO3,4集,王者之劍,你的名字,少女與戰車
聲之形未睇,Gantz:o未睇,艦女人未睇

屌你地,你地比梟博士屌
唔講出黎綺禮點知

認真開左個密碼既O字轉左大階
神父入左記得改密碼

GTA最貴部電單車邊度買?

未得閒住

對你來說,理性邏輯作品定感性慛情作品較好睇

理性邏輯作品>感性慛情作品
最鍾意科幻類型

依集阿旺有D似張家輝劈人果套電影?

做左3個字就打巢工德斌 還有戲唱嗎

打巢左

冇錢了

女人都扑得爆嘅鎖 阿旺居然比佢鎖住左十年

迷家呢
講真2016最觸動到我係e套

有冇手足一齊搞事

第一頁已經表左態

沖個涼同番同學打LOL

無玩lol融入唔到你地

自認淫蕩既請講比我知第一條女咩名

who

+1agger

睇錯同同學沖涼

我都冇打

bbq now

邊個阻你扑野

mk

熱到仆街

ランジェリーズ Office3 ～愛奴の玲奈～

吸尻鬼 下巻 肛悦に堕ちゆく吸穴姫（アナルドランカー）

ランス01 光をもとめて

金閃閃專家

果然係侍奉部首席淫棍

金閃閃

J2129xxx

咁我係J2邊度考？

10/F, Block C，你拉落去下面有pdf

最後3個係sears number
咁129係咩

咁就唔知

係咪唔洗理
直接去block c 10f考算

仲未溫好

華迪紅........
就算唔紅李斯特城踢到篤屎咁

本來都係得華迪一個係前面等反擊
而家紅埋
要守足全場

唔洗理，知去邊坐咩位就得
我仲未開始溫

我星期一考service marketing

我覺得快版beautiful world好聽D 配樂重D

太宰治

聽日pm bank password比美清幫我扮理後事

唔夠100禁唔到出黎要人幫?

得50

一齊去食二手飯?

要考試不了

你哋睇漫畫用咩app

漫畫人 追追漫畫

綺禮用開嗶咔

漫畫人成日有report話用毒

禾刀系用漫畫人xD

裝得大陸app 什麼鬼都不怕了

真係唔撚明點解會有負評
明明好勵志又有意思，再次證明香港人幾撚低質
今次真心嬲

真心嬲，而家聽住做 C++

屌，星期一考

呢個icon好賤

想同綺禮做

想同你做

有無人可以介紹個純情蕩婦比我啊

美波

OKOK

神父
上次佢叫到成個教堂都佢把聲

你地傾緊乜

佢地想屌神父屎忽

古裝版仲正

今年唔去ball鳥
我都估唔到啲男神都唔去
準備一齊開party

今年唔去ball鳥
我都估唔到啲男神都唔去
準備一齊開party[quote]
現充爆炸死吧

我卜左隻太空船準備聖誕節上月球搵朗基隆斯之槍,anyone john?

包伙食?

不了 陪女女

現充爆發!

block 9 依條現充啦

剩係識玩……我乜都唔識玩

HI

Joe son

如果彼此心中有情~

秒回秒殺

佢刀系我公公wo

漂流武士套動畫一開頭覺得改到怪怪地,後面越做越好

無睇 但係叫左fd去睇 覺得漫畫 畫到鳩鳩地

覺得漫畫幾好題材正

我慢真係好

日文漢字詞彙黎？

段二胡,不得不承認係神級solo

付出與收獲不成正比

我慢聯

好聽

妹妹

早晨，諗緊去唔去rg

Joe
想去玩具展

齊木楠雄有時都幾好笑

超正
神谷吐槽加分

最麻煩....

垃圾唔好買

動漫台gg

成日聽人講咩林早舜是我們的紅太陽，終於知點解
有無手足想知

知

搞緊事

Joe sun=早晨

哈哈哈

想

屌…

而家喺青年廣場
一堆小學生玩手機版lol
好撚嘈

終於比我搵到吉野家成日播個首aimer

行埋去同佢地玩真人lol囉

penta kill

諗起之前同我玩lol個高登仔
話佢條女要佢玩手機lol

神父我幫你申請咗
點pm你

e-mail:on9yeelee@icloud.com

我非高單抽中左魚蛇腎

公平乎

我感受到人世間上既善意

成班現充出哂街

今日RG同女女去

我上個pool中左恩奇度

有冇威脅JK做愛的H漫介紹

五星究竟是甚麼樣子

髒唷

最好係俾肥宅報復

恩奇都

班垃圾

其實點解你地咁好心機去慢慢留意依啲長篇大論既POST

禮拜日冇野做咪搵人黎屌兩野

耳機撚入

睇下波

毒到無女友話幫你開咗日本apple ac，搵jor佢未牙

出緊去踢波

現充

有肚腩減下肥都要啦

美波 RIP

閉關溫書啊

岩岩先返，一大朝早比呀媽叫哂同呀婆飲茶
而家要溫書，好驚

一陣5點我都溫書了

溫咩

食煙都解放唔到情緒

煙剷

食二手煙牙

食完二手煙係個肺度噴返出黎仲衰

啊！你上大陸網

聽得好唔舒服

動漫台風紀&糾察隊

g430開7.1 聽youtube咪又係差唔多

有沒掛住禾

冇

OK

「人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價。呢一點就是鍊金術的基本原則，等價交換。當時我們，堅信這就是這個世界的真理」

摘自 - 牛頓

用緊633茅野

「喜歡小胸部都不是壞人。」

摘自 - 光源氏

牛津：若鼻傷害夠

「現在放棄的話，比賽就結束了」
摘自 - Michael Jordan

愈黎愈多拎硬三大offer讀得到書
又唔係特別有錢既同學
寧願出外國讀都唔留係香港...

wfo

想買凳

買

我坐地下打機渣

依加張凳同坐地下冇分別 坐一陣屎忽痛到死

屎忽痛賴張凳

我坐木凳咪又係咁坐左十幾年啦 有咩事

就咁坐冇問題 打斜坐坐一陣就痛

條女坐埋上我大脾咪又係照坐

現充爆發

點解要互相傷害

神父玩坐蓮我咪又係咁玩

女生屁股是否很柔軟

揸下自己屎忽咪知囉

你點知我係藍字絲打

藍絲+1

金閃閃有冇介紹
肥宅屌JK H漫

我要睇大姐姐純愛啊

熊貓大把啦

我要經專家鑑定

對H漫冇研究，粗粗地用住先

睇過幾正

機動戰艦個解說娘好萌

辣殺蝗

落街買個m記食再溫書

屌你老母

做冬中

有無人去大家樂睇下有無盆菜執黎食啊

有呀一齊?

咁早

痴線架!!柴崎岳!! 勁到

我好撚嬲

笑撚死me

what ar ching

我想問雲加又贏同包龍星係唔係度

我咪係..

我係星

待泰陪正統人名表ver2.4將不日推出

我先係wo
你扮乜野

+++

我10點左緊同fd一場lol

雷姆係唔係到

yes ?

扮夠未，我先係

點解要扮我?

我先係

今晚12點打後 我會係呢到on duty

有無人黎troll lol

你會唔會1個email for 一隻game咁開

屌 成班扮我做咩鳩
Husky, 金閃閃, 上條當麻, 梟博士大反攻
上面4個MARK晒名

收啦分身

通常幾隻GAME用同一個
呢D野話唔定
方便自己MAINT 成日唔記得D AC用咩EMAIL註冊

打aram就打

da lor

老MK咩名啊

有冇其他腳

Aram都玩

我好耐冇玩 點解依家aram冇得同人換英

玩緊啦PK?

神父開緊LOL AC

唉 食屎啦

你比你地名 我add你地

未開波

乜啊

MrGreeds

屌 係咪打 比名

問你咩名又問返人轉頭 係咪弱智

亞枚尼斯

有冇其他人玩 -3

-2

快

indream最岩分身用

比名

佢唔係愛蜜利亞咩

亞枚尼斯呀

我聽到有人叫我

MO AR

WHO分身啊

我係神父條撚

MIKUMO

要打加埋我

完左

quick

大家記得report神父

厹神父

又carry一場

我觀戰見你賣隊友

收島風有人偷偷地講博士壞話

唔識打單路

唔記得點玩ng

神父增加遊戲難度

你冇JJ

ham jor

睇過

睇陣電視先

我根本唔識玩單路

我覺得冇咁悶

有冇人仲打 我呢邊2個位

你估下視帝會係邊個

我估牙旺

劫後重生個排球

套劇好爛下

男主同安吉拉有無做過

正

演技高班啊嘛

點解子聰無獎

因為似你lor

睇tvb小心比人批鬥

出黎公海隻揪啊

綺禮開到ac未
我琴日開始打第完章打到依家就完都未開到

劉心悠個鼻好假

王浩信

一定要唐立言

屌 垃撚圾

唐立言呢屌你？

又B害阿旺

屌你煎pan

操佢媽b

唉屌 好撚angry

有人幫你開左啦

做馬做到出哂面

成陣亞視味，戲又屎

我操你媽個迫，我個呀旺

收到

雯女對奶

有無手足出公海支持呀旺？

好正

即討post支持左啦

我都有支持signal wong

唉 收拾心情 轉頭睇阿仙奴

屌嬲

好大，想揸

係咪整容失敗

我覺得心悠好索

假鼻

屌有咩可能唔係渠頭

又壯我大雲爺爺？

冇幾多年 睇得一場得一場

呀旺，這是你的歌

教會歌

噢捌冬叻咪戴

你地唔中意.？

中意你多d

禾系咪巧有型

細蚊仔先中二re0

G

你ON9仔

笑死

唔係game post sor 錯

得我同綺禮呢啲on9仔先中二 磨可疏阻媽多卡 同 屎坦因之基

小島秀夫,大島優子

我搵緊網絡終端遺傳因子,有冇人見到

精子

隊長我看不見屎

Bin套

唔話你知

伊莉雅好睇d

伊莉雅除左士郎好有型同最有型既士郎之外我諗唔到第二句

貳瓶勉's comic is very goodest

Avenger韋逸昇,因被綁架在山洞十多年變成一無所有,而決心復仇
真Avenger郭晉安因失去視帝寶座而懷恨在心

什麼鳩是 磨可疏阻媽多卡

馬猴燒酒就識

咩酒黎,係咪中國野

同我定立契約就可以轉職成為魔法師(少女限定)

我禾

條件不敏合

成班毒撚

點呀隻揪呀

( Show Blocked User - 上坂すみれ )

入和尚寺鬧光頭

我岩岩發現左個秘密,原來我老豆老母唔係我親生
係機關派黎監視我,應該點做好?

屌老母?

我想入你個系

隻揪呀

我依家係黃金商場門口等你

哦 食住雪糕係到流哂口水嗰個嘛

見到我既口技有冇扯

幾正wor

啲膠袋反光射到你個樣出黎

訓教了 明天有PE堂

我係操場等你格劍

博士我當你老友喎

阿sir 話你條賓周好短

好呀

我未扯起姐,我一扯起大到連我自己都驚

一驚就縮啊嘛

你比人嚇唔會鳩縮既

阿狗

咩狗

聽日就到利狗

Husky

哈士狗

屌 比人反cup

博士今晚唔訓有咩做

我發現左個好嚴重既問題

？

請説

我現實生活中根本就無值得煩惱既問題

見到自己

topic killer

10點訓依家起左身
溫書直落算

早抖 我家陣訓

心臟負荷唔到死撚左去算

你死左邊個養我?

美清

廢青

發左好多夢

Joe sun

林早舜是我們的紅太陽

兩日無含神父條j 而家好撚痕

突然好似釋放左咁

今日心情好放鬆

唔好自殺

打左丁？

##fatc

我唔係冇試過安守本份

但出面果班人 出面果班人呀

我唔係未試過，我試過開認真post，日開夜開，賺得果少少回覆，我試過，但高登果班人，果條林早逝呀，佢地識開高質Post咩？佢地只係派少少絲打出黎，用少少時厹，炒起個post就不停係度賺人流，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一個好高質既post！點解佢地要用成世人既時間係高登搵一個post呀？因為ｄ5毛5p係度玩野呀！越多人屌就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！

我想做個好人

三年又三年

FGO post d人召喚你牙綺禮

Ok

越有錢越玩得！

屌冇人理

點解要用成世去供一層樓！

法唔法國用lihkg內置個瀏覽器睇exhentai好唔方便

咦~~咸濕

這是全盤錯亂的世界

肥婆icon仲核定過腦魔emoji

上輩供完 仔享福 is ok

Agger

邊個反達哥，邊個就係鬼
一票不投大j

Yes ar

我就是成功的例子，私樓仔

好肚餓

食左我

莎士比亞真係咁好睇?

this

圖書館啲廢老互屌真係笑鳩死

dog food

有啲仲要係痴線 (唔好係我area發功就perfect)

打完extella好短

係短嫁啦 買限收藏用

玩無雙驚好痛苦瘋狂鳩撳

O咪得 我斬一陣就瘋狂loop o

我班同學得番幾個同我先鍾意MMORPG
唉....

人面對高低得失少不免

好耐冇mon佢地post
博士

mmorpg一個人玩都唔錯

我玩緊美服rw2同black desert
不過都習慣左同鬼佬吹水了

你A班

D人始於鍾意FPS同MOBA

?

發覺動物手足好中意係公海游水

弘揚綺法

fg post

知
你開到AC未呀

父幹post需要支援over

綺禮你高登pm我 我唔知你邊個acc收到

=.=咩台

綺禮__

兩條底線符號

👌

動物台出面

sent

抽極刀無五星=.=

抽咩極刀
我有把電話禁極刀,唔知幾多星

下個post改名動物台塔利班

=.=挽野牙？

check ed

ok你開

甘咩驚牙

竟然個個玩飛高都無人同我玩star ocean

又麥黎

飛高，不過太垃圾，不玩了

3d女女！

琴晚打lol我係咪好勁

FF下好 依個PS4畫面黎 手機果隻邊有咁正

明明係我毒撚carry一場

收ac 幾蚊個五星ac

我尺下隻驚先

申請左全額 個兩千蚊咩意思 額外比?

神父快d學打ng

基本操作都仲有
但係三路個概念已經好模糊

你地琴日又打lol?
我考完試之後預埋我

有分別咩 我無打勁耐 裝都唔知出咪又係照食兵

Lb係咪改左版

+禾ok？
me 香港最後雷神

yes，combo 7左

有無手足有興趣?

我今晚收11點左右

淨係條女有興趣

屌你老母 琴日係街比個細路女指住我問佢老母我係咪冇拉拉鏈

hentai

你送個耳機比我ok?

係到等lift一大堆人面前指撚住我

iPhone耳機高兩班wor

成班hentai視姦我

耳機三大神教 iphone耳機為首 其次係beats同錫安劍

被害妄想症

笑咗thanks

真心想買對錫安劍

感動既係，大家對事不對人
達哥又然一仗

我始終都屬於動物台

我地私怨行先

屌呢句真心笑左
以前9up post都係咁

不了 我純粹係咬CC台癲狗

請愛護達仔

大家聖誕有咩節目

打神父條J

打機

自己一個過or同fd出街

井上喜久子先正

屋企

暫定同ps4過第一個聖誕

我仲未玩完隻dark souls 3

達蘇好玩

達哥link

點樣曲線，你地解答下我

但好多野搞好煩
玩埋隻pkmon先

你地反達哥

mo

no

又屈

今晚又食自己

兩千銀做乜好

戰鬥已經告一段落

吉野家

買sushi算了

其實kfc個 23蚊飯幾抵....................

去大家樂食二手飯咪得囉

叫雞

不要性 也不要愛

分一半俾我，咁你淨係係諗一千銀做乜好咪無咁煩

屌，個樣

殺戮都市D外星人

有無人LOL

屌

蓮子煲湯唔去芯是什麼心態

咪好苦囉？

苦不過你的人生

熄燈

炒左第一

yoyo

Yeye

all is on9 jai except me

條戈未夠秤入賭場點算

An機更新完彈app，要用ipad上##fatc

an now上得返

now ok

動物壺塔利班09 standby

佢地好惡

整好d腦魔icon先

肥婆icon 好撚on9

我都唔明點解冇腦魔icon…

fatc fatc

blocked

Block c 10/f 好大

就1001
邊個開post

邊個再用肥婆icon我就扑鳩佢

不要低頭 光環會掉下....

fatc

美波道歉大會開始左未

（Show blocked user - 雞一折紙）

【動物臺塔利班09】殺一個高手總比殺一百個綺禮來得方便

讚成

好

太宰治我同你推爆佢

網頁版上唔到

2

係

我唔想開啊 唔想搵圖

nacx上唔到 搵唔到D圖

唔好啦

慢慢推先

我無貨啊 你地開啊

你開

This law

動物臺侍奉部09 期待這個字，是出自於放棄

十卜